陳同佳會唔會著草去英國

過埋1月1號
香港人可以揸bno去英國
陳同佳會唔會乘機著草去英國

支那狗撚有BNO咩

去德國申請難民庇護